醒少少啦懵撚，雲加唔係一條濕鳩黎

醒少少啦懵撚，雲加唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地阿記今季拎唔到前六係廢？真係話你on9怕你嬲
我地今季專登唔踢英超，為既就係專心踢歐霸，作客贏AC唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係3次英超冠軍，英超踢少一年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話big6 big6 ，逼你老母，今季我地劍指歐霸冠軍！
3) 今季冠軍，下季踢歐聯，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地今季有光速前鋒奧巴美揚加盟
出左名速度快，就算你清個波上看台佢一樣追得返個波打快攻
對手要解圍都要諗清楚！
中場有全歐洲最強組合奧燒+藍絲，奧燒全身紋身我成日J，實在唔駛懷疑
藍絲細心分析由守轉攻良機，一個地面致命傳送，巴塞d短傳都行埋一邊，而我地兩閘(右腳a高新卡富)響兩側負責打氣。
沙加接過長傳，話明球壇愛因斯坦(wiki話)，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(新亨利Iwobi、新亨利Nketiah)負責打氣，接應傳球既MK鬥志即刻幾何級上升。
我地有全歐洲頂級攻擊線MK+美羊，場場入你3,5,7球根本唔撚係問題。
同場加映歐洲金靴獎最強預測:

18/19 美羊
19/20 黑碧
20/21 拿卡
21/22 美羊
22/23 黑碧
23/24 拿卡

老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講歐聯，世界盃都分分鐘拎埋你。
岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾3次英超冠軍、13次足總盃冠軍阿仙奴參加2018俄羅斯世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

歐洲頂級攻擊線用lmao 啦

好尷尬

欺騙人哋之前最好就係欺騙自己？

55

兩個新亨利

最尾嗰段多咗喇

2和b ?

Over 左啦

新亨利Iwobi~笑到仆街

留名

最尾果段搞到柒哂

mk呢？

人地跟住篇潮文照改咋喎

又改得幾好

岩岩聽國際足協果邊考慮緊破例俾3次英超冠軍、13次足總盃冠軍阿仙奴參加2018俄羅斯世界盃
睇怕空穴來風，事必有因。

留名睇d波台細蚊仔未睇過